[平民廚房](有片)(圖文) 重製!威靈頓牛扒 Re:Beef Wellington

Sorry咁遲先再出片 因為真係好忙好唔得閒
黎緊陸續都會有四條片放出黎嫁
咁大家睇住衣條重製版既Beef Wellington片先啦

詢眾要求 出返圖文並茂post啦

材料如下:
- 牛柳300g以上 (牛柳級數越高 效果越佳)
- 酥皮一塊
- 巴馬火腿5、6塊 (Parma Ham)
- 英式芥末醬
- 蛋黃1、2個

菇蓉材料:
- 預先炒熱的雜菌約250g (可選擇只用蘑菇)
- 百里香一束
- 鵝肝半舊
- 鹽
- 黑椒

220 °C入焗爐焗20分鐘

好開波

1. 首先準備以上材料

2. 乜都唔洗講 落味先 要落勻哂咁多面嫁喎

3. Hot pan落油 辣勻哂咁多個面 記住個pan要夠熱

4. 趁舊牛仲係熱既時間將英式芥末搽勻佢 因為要係熱既時間 舊牛先可以吸收到味道

5. 將啲pre cooked左既雜菌 鵝肝 thyme草放入個hand blend到 再落啲鹽同pepper
Blend勻佢 記住一定要試味 Thyme草同鵝肝味一定要食得出
(Thyme草輕輕力劣落去 我地唔要個莖既)
(大家可能睇Gordon Ramsay會話咩唔洗炒到啲菇乾哂先咩? 其實你酥皮包得好就唔會因為依個問題而穿)

6. 好喇 拉張保解紙鋪左第一層Parma ham做個底先

7. 將啲打好左既菇蓉平均咁塗一層上去

8. 放舊牛上去 然後用保鮮紙幫手貼一貼住哂四面先
然後則邊啲角位摺入去 然後再用菇蓉塗返勻其餘露出既部份
再用parma ham封返佢 盡量唔好有窿就得喇
再用保鮮紙盡量包勻佢 再碌佢幾下 碌返緊佢
放入雪櫃備用 定一定型

9. 拉張保鮮紙 攞塊酥皮出黎 擺舊牛係中間度一度位先 再cut左四邊唔要既部份佢

10. 左右兩邊貼住舊牛先 再將其他既角位摺少少入去 然後再將前後兩塊貼埋上去
如果爭少少既話 輕輕力拉少少呢係冇問題既

11. 將再所有既交摺位 全部捽返佢做一體成形
用保鮮紙包實佢 再碌佢幾下 碌返實佢

12. 準備一個焗盤 搽一搽油先 等佢陣間焗既時候冇咁易痴底

13. 你中意畫咩就畫咩啦下 唔好畫穿就得喇

14. 掃蛋黃漿

15. 入焗爐220 °C 焗大約20分鐘

16. fucking done

幾高質

衣啲係我地近期拍既片

聽日過黎食

丫你又幾撚盞鬼架喎

剩係廚房都二百feet啦

如果我係住係餐廳既話

咁夜呀 巴打

雖然我知最近蚊蚊蚊都整左
希望你地都岩睇啦

覺得你真係幾可愛姐 乖啦唔好嬲豬

我餐廳黎 (就執)

[平民廚房] 我間餐廳就快執 想執之前拍到幾多煮野食片得幾多 2

吶

我真係唔知點講你可以睇下個post
不過我本身屋企黃豆咁細都有好多equipment睇下你本身有幾鐘意煮野食既姐
咁夜都仲有人既

[/quote]聽日過黎食 [/quote]咁夜呀 巴打[/quote]“擇”醒左

就快玩完 心情愈黎愈差

聽日記住叫我呀

蚊蛇次次睇過程都好似好伏咁，但turn out出到黎又正正常常

當然

無追po
可唔可以講你餐廳位置同菜色價錢等details?
真心想試

想去食 不過好遠

我其實好少可睇 係我身邊啲同事成日同我提

tg我丫
SeafoodPeter

痴線佬黎 ，冇慢煮棒用溫度計手動加熱水落去當慢煮

我以前都有咁做
講緊6,7 年前 但其他都咁上下做到

原來都得 ，但係佢係咁樣慢煮戰斧扒，最後好似浸左4個幾鐘

btw話說巴打前菜有咩推薦呀

戰斧太大
唔係好work
其實煲水夠大 温度跌得無咁快
會易啲 做到個效果

特別野就要貴啲

咁夜呀巴打

真係好多夜鬼
反而咁樣先有機會同大家傾下計

絲打廚房幾多feet

好想過嚟食

做咩要猶豫

諗起啲油煙

他他？

他他ok但我唔會話有咩特別

咁聽日睇下黑板先決定

Beef Wellington 做緊幾錢~?

有時真係覺得家居嗰啲開放式揾黎搞

就咁話巴打

好似480? for two

荃灣呢

希望8月有時間過到黎支持下

九月中執左未？未執我返香港一定黎食

Tged

多謝你先呀

執左lu
可能可以有機會係第二度試到呢

係咪要係舊牛仲熱嘅時候就包好放焗爐？
如果我煎完放一兩個鐘先再焗會唔會好大影響？

煎完要放番涼

有啲圖好動感
個腦係咁諗起以前舊登拍煲蓋
未睇片 係咪cap岀嚟 ？巴打加油

牛柳係咪Royal級？

係cap嫁 已經好累好用時間訓都唔洗訓
咩係拍煲蓋

咩係royal級？

仲未瞓定醒咗 ？
有個巴打個煲蓋啜實咗 仲要兩次，都幾經典

diu 睇番記得依件事
出完post未訓著

高質

巴打想問舊鵝肝係咪生嘅？因為見你話Blend勻佢同要試味

靚過蚊大師啲牛好多

好似好好食

威靈頓睇你整好似好易
但根本係好麻煩

係呀
因為鵝肝熟就係油黎

超煩 尤其如果整好多

反而威靈頓無人睇

arrival

爸打預既份量好大，食唔哂

我諗住你實食得哂

陰公，正正常常拍片煮野食就咁少人睇

不如巴打搞下啲咩咩give a way活動，吸引返多啲人睇片啦

餐廳都執粒，仲giveaway
不過Giveaway 啲pan 我可以接收

唔係掛
最煩嗰條片 反而無人睇

支持

我覺得give a way啲食物會開心啲
唔知點點點抽中左就可以請佢食餐勁既，之類

多謝

我一直都好想知 我其實識唔識你 巴打

英雄莫問出處

想請你黎食飯

竟然

真心 所以先問我係咪識你

唔會啦

我又黎支持

快啲揾我啦tg

揾左我 巴打？

想知location係邊，想試下

tg我啦
SeafoodPeter

幫推
樓主加油

係咪威靈頓睇到悶

我已經tg左樓主，佢受權我全力推post

威靈頓要幾錢

Metoo

然後唔駛執 仲開分店

480

tg我 SeafoodPeter

hey man tg我未姐

咁易就好

希望會有日咁啱係附近嚟到食個意粉啦

樓主之後有咩打算？

琴晚黎幫襯左 真係唔差
btw 個牛真係3~4個人都夠食
我兩個人食 飽撚到仆街

個位好難經過

其實想整個cooking studio

好漏嫁

係附近幾個站我已經接受到

好想睇你地相認

巴打間餐廳係咩區？

完全唔追post, 荃灣啊

一直有睇下po同片但冇時間追

幫我share俾朋友睇啦

其實可唔可以一早整定, 第二日先拎出黎焗?

幫推

兩次有咩分別？
冇炒乾啲茹？

絕對可以 雪完拎出黎 唔洗解凍 要即焗

兩次？

之前個post

依個包得靚啲
驚之前嗰個誤人子弟
同埋舊係chestnut
依個係foie gras

lm

咁啲茹炒唔炒乾好

可以呀 但唔好連埋啲鵝肝一齊炒
即係先blend菇 炒乾哂 凍番先
再落鵝肝blend

今日黎左吃 多謝巴打free左個轉餐錢
kb機會實再黎！好好味

有

巴打間餐廳邊度黎

tg我 SeafoodPeter
我唔係想賣廣告

整呢舊野好大工程，都係搵人一齊去巴打舖頭食

其實係 買料又貴
屋企整我諗成本要400

快啲訓喇 衰仔

喧認真整野食冇人理

推多一下

牛牛

依個唔夠平民

原條TENDERLOIN用邊一PART整?
你會點改條TENDERLOIN?

其實全部都用得 扎番繩佢
你改哂啲肥同根先